南記珍寶酸辣加肥牛加辣豬肉

jemg

坐左係你隔離

Say hi

bye

幾錢
個辣肉食過一次係幾好食
但個湯底仲劣過譚仔

啲春卷 辣豬肉 最撚正

嘩……88 蚊唔洗食佢啦下話

打爆晒先係咁姐

南記高質過譚仔

90蚊一餐食米線...

好撚正啊

arm

香港真係多有錢佬

南記珍寶好撚正

88蚊

係

打大佬

加呢樣加個樣 分薄哂D料-_-

唔加其他料好似50蚊到

但正過譚囝好多

喺長沙灣南記見到樓主食緊

相認

過黎同樓面阿姐say Hi 就得

飲唔飲仙草奶茶 新出架喎 好多人都叫架

南記最好食係春卷

法國好多人遺忘咗辣豬肉

魚蛋同魚皮鮫都正

最衰而家無魚蛋 要到9 月
佢話休魚期

邊8 個臭小孩負皮

咁矜貴

都唔知係咪
但佢有魚片

打手post

次次食親都叫A2 有晒春卷辣肉

打大佬先豪華

得閒食下B餐咪算囉 40蚊 仲有一大碟生菜

食親都打大佬
真係好撚滿足

我多數都a2 酸辣河 有春卷辣肉同東菇 無得輸
我同事就食大雜錦河 貪佢飽

河粉食過一次，飽肚過米線

渣嫁 人地食河線嫁 邊會食米線嫁

河線

河粉

下次再食

改河係基本

湯底好過譚仔好多呀嘛？譚仔個湯食完個口成日都係嗰陣怪味

成班毒撚未出黎食過米線
譚仔過橋加杯野飲都60喇
加多個小食都80幾

88蚊食垃圾?